廢老成日睇台灣新聞好撚煩

痴撚線 開到大大聲咁 成撚日韓國瑜
有
冇